見月娥哽咽心都實埋！

說到底都係一個女人仔

連食車仔麵都唔得 以後要食樹皮了